(有圖) 勁正𡃁模俾人抄牌 仲話想約

有冇做驚嘅巴絲知呢位柒頭ching係邊個

勁靚

連登->公海->連登